---
layout: page
title: 苦境公开亭
permalink: /about/
comments: true
---

### 关于版权和一些乱七八糟的声明
 - 所有霹雳相关图片/人物版权归微博[@剑非猫](https://weibo.com/u/5603296353) 及霹雳公司所有（猫太表示丑的图片明显不是她画的。٩◔̯◔۶）。马里奥游戏版权归任天堂（Nintendo<sup>TM</sup>）公司所有，请支持正版游戏。部分代码来自[Jake Gordon](https://github.com/jakesgordon)，版权信息及许可范围请参考[MIT License](https://github.com/jakesgordon)。
 - **关于游戏为什么这么~~沙雕~~简陋**： ~~因为作者剑子仙猹很沙雕~~ 因为仙猹p图及JavaScript技术太差。非常欢迎大家提出批评与建议，但是因为仙猹并非专业人士（~~三次元太忙，要在豁然之境扫地~~），不能保证大家提出的改进都可以实现，但是会尽力试一试。
 - **为什么只有一道关卡:** ~~因为不会写多个关卡~~因为工作量太大了。。。但是未来应该会不定期（~~无限期~~）更新关卡或者增加新的沙雕小游戏。
 - **我能不能参与这个网站的建设:** 非常欢迎！大概以下几项非常欢迎大家的参与：
    1. 希望熟悉JavaScript+Git操作的道友能援助仙猹一下（~~仙猹JS学的太烂了~~）因为工作量不算小（为爱发电我光荣！。。。源代码请点击页面底端的[lovepili](https://gitlab.com/lovepili)(新注册的GitLab账号)。
    2. 猫太反映很多人更习惯手机端操作。如果有熟悉开发手机网页游戏的道友那最好不过了！
    3. 合适的图片素材（~~这样龙宿就有更华丽的3D三轮车了~~）
 - **该网站为何使用gitLab.io作为域名？** （~~因为不要钱而且github.io被block掉了~~）开源社区的弊端是没有对应的审查机制，所以大陆地区道友有一定概率没法打开此网站，或者被提示有风险（~~但是放心，GitLab也是很成熟的开源社区了~~）
  - **最后的话** 虽然很沙雕很简陋但是没有不尊重角色的意思！如果这些小游戏能让道友会心一笑，那么我们的目的就达到啦。

### XXXX年X月X日
震惊！苦境男子学习舞蹈自挂东南枝，疑似师从神毓逍遥
